［人手置頂］星期五晚遮打集會！

9月6日 「反濫捕 抗威權」集會
日期：9月6日
時間：7:30pm
地點：遮打花園（正申請不反對通知書）

再傷心 再失望 為自由 我堅持

自六月九日反送中示威浪潮開始，不少社會及政治組織職工、議員助理曾經有機會出現在衝突現場。出現在現場，並非一定有參與衝突，而更多是履行職責，如協助議員工作、緩衝警察與示威者衝突、協助支援被捕人仕等。但警方多次以阻差辦公等理由，向社會及政治組織職工作出暴力對待，甚至無理拘捕。

本會明白警察亦只是在政府無視龐大民意下的工具，但政治問題政治解決，政府即使用更大的警察武力驅散拘捕乃至暴打被捕者，仍不可能驅走香港市民追逐自由民主平等的決心。作為社會及政治組織從業員，我們有更大的責任，走到衝突前沿。同工們當中都可能害怕警方無情的暴力，都可能對警方無止境的暴力感到失望。

我們決不向白色恐怖低頭。同工為了香港人的自由無畏無懼，堅守崗位。雖然我們面對無情的政權，本會仍希望可以為同路同工打氣，抗威權，反警暴。

九月六日，晚上七時半，遮打花園，不見不散。
(不反對通知書申請中，如不獲不反對通知書，本會會取消活動)

集會物資方面我地希望眾籌，有望大家可以支持下︰
扣除眾籌平台行政費後，多咗既話我地會一半捐俾「612人道支援基金」，一半捐俾「星火同盟」，撐返一眾義士，而就算搞唔成既話，都會一樣做法處理！
捐款連結：

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

推

解散警隊 刻不容緩
我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

點解無人講架

【Google 廣告】上線啦 !

請多多關注 比下意見

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit)
#FreeHongKong #HongKongProtest #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少碰中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

pish!

push push push

推啊

置頂！

第一次聽

906

906！

9月6日 「反濫捕 抗威權」集會
日期：9月6日
時間：7:30pm
地點：遮打花園（正申請不反對通知書）

push